好耐無試過好似今日咁開心

Why

Why?

開心者必落地獄

咁撚多人關心我嫁咩
呢度發生咩事

呢個就差唔多 合格會員啊

今日完sem第一日，世界充滿色彩

有女就收皮啦屌你老母

等睇sem break 呻悶呻無野做

屌你老母

瘋狂旅行，使曬之前Part-time儲落啲錢

旅行呢家野幾日就夠 太多就厭

想見識多啲唔同地方文化
所以旅程中相當一部分都係參觀博物館or去當地人先去嘅地方 次次都唔會悶

之前同條女去旅行就佢悶撚到我仆街

有得啪都嫌3嫌4

冇啪，現職毒撚。

咁就真係抵死左o的

毒撚一個更開心啊屌你

祝樓主條冚家剷早登極樂

唔駛落地獄

咁皇天擊殺

係都殺689先

大西瓜